# ДЗ Проектирование прикладных приложений
1. Описание предметной области.  
Интернет-магазин позволяет пользователям сформировать заказ на покупку, выбрать способ
оплаты и доставки.  
В интернет-магазине будут созданы следующие системные роли пользователей.  
  
a) Гость.  
Покупатель находит товар по характеристикам, добавляет товар в корзину. Переходит в
корзину, при необходимости вносит изменения в корзину. Далее выбирает способ оплаты,
оплачивает товар.  
  
b) Зарегистрированный пользователь.  
Выполняет те же действия, что и гость. Отличается от гостя тем, что зарегистрированный
пользователь может просматривать историю заказов, перезаказать старый заказ.  
  
c) Администратор.  
Администратор интернет-магазина через панель администрирования может
создавать/редактировать/удалять товары, смотреть заказы пользователей, изменять
статусы заказа.  

2.	ER диаграмма.  
https://drive.google.com/file/d/1gFAO_6cpXpRoE4GfHKojJhdI_izHpSOm/view?usp=sharing 

3.	Use case диаграмма.  
https://drive.google.com/file/d/140JtHj8xqeXB2qmNCBEvMT5cR5mRSsBb/view?usp=sharing 

4.	Web-приложение. UI будет реализован на SPA фреймворке Angular. На бэкенде WEB-API ASP.NET Core.  

5.	UML диаграмма классов.  
https://drive.google.com/file/d/1T2mnb7n2gmP_DDc2990kg5YS9We7V-93/view?usp=sharing 

